{
    "type": "Acte",
    "model": "acte",
    "content": [
        "IcE_MaN__ est nomm\u00e9 mod\u00e9rateur et est appel\u00e9 \u00e0 exercer les droits et les devoirs qui en \u00e9manent."
    ],
    "date": 1683999907,
    "dispo": [
        "Vu le proc\u00e8s verbal d'analyse de la candidature de IcE_MaN__"
    ],
    "sign": {
        "": [
            [
                "AigleAttarde",
                "",
                "signmod.jpg"
            ]
        ]
    },
    "preamble": "",
    "execute": [],
    "author": "Le Pr\u00e9sident par int\u00e9rim de la Commission de Mod\u00e9ration",
    "verb": "Acte",
    "id": "A20230513-0",
    "title": "Acte n\u00b0A20230513-0 portant nomination d'un mod\u00e9rateur - IcE_MaN__",
    "confirmSign": {}
}