{
    "type": "Acte",
    "model": "acte",
    "content": [
        "Melkiior est nomm\u00e9 mod\u00e9rateur et est appel\u00e9 \u00e0 exercer les droits et les devoirs qui en d\u00e9coulent."
    ],
    "date": 1647731427,
    "dispo": [
        "Vu le proc\u00e8s verbal d'analyse de la candidature de Melkiior"
    ],
    "sign": {
        "": [
            [
                "Adelka56",
                "",
                "signmod.jpg"
            ]
        ]
    },
    "preamble": "",
    "execute": [],
    "author": "La Pr\u00e9sidente de la Commission de Mod\u00e9ration",
    "verb": "Acte",
    "id": "A20220320-0",
    "title": "Acte n\u00b0A20220320-0 portant nomination d'un mod\u00e9rateur - Melkiior",
    "confirmSign": {}
}