{
    "type": "Acte",
    "model": "acte",
    "content": [
        [
            "article",
            "L'\u00e9lection \u00e0 la pr\u00e9sidence de la Commission de Mod\u00e9ration sera convoqu\u00e9e le 18 juillet 2022."
        ],
        [
            "article",
            "Les candidats s'\u00e9tant d\u00e9clar\u00e9s et \u00e9tant \u00e9ligibles sont:\n - Melkiior"
        ],
        [
            "article",
            "L'acc\u00e8s au poste de Pr\u00e9sident de la Commission de Mod\u00e9ration par le candidat \u00e9lu sera effectif d\u00e8s la publication du compte-rendu de vote."
        ]
    ],
    "date": 1658181519,
    "dispo": [
        "Vu l'article 2-2 du [reg=R20210623-0]RIOR[/reg]",
        "Vu le statut n\u00b0[reg=S20220604-0]S20220604-0[/reg] fixant les modalit\u00e9s de l'\u00e9lection \u00e0 la pr\u00e9sidence de la Commission de Mod\u00e9ration",
        "La Commission de Mod\u00e9ration ayant \u00e9t\u00e9 consult\u00e9e"
    ],
    "sign": {
        "": [
            [
                "AigleAttarde",
                "",
                "signmod.jpg"
            ]
        ]
    },
    "preamble": "",
    "execute": [],
    "author": "Le Pr\u00e9sident par int\u00e9rim de la Commission de Mod\u00e9ration",
    "verb": "Acte",
    "id": "A20220718-0",
    "title": "Acte n\u00b0A20220718-0 portant convocation de l'\u00e9lection \u00e0 la pr\u00e9sidence de la Commission de Mod\u00e9ration",
    "confirmSign": {}
}